我阿媽拎左呢兩張野返屋企

佢話旺角拎的

你媽係黃絲？

伯母堅喎！！👍👍👍

多謝文宣手足至真

伯母好叻

我老母有良知
所以黃

對....精簡詳細，老人家都睇得明

文宣
可以避到警察而安全派文宣

阿媽咁黃都冇手足讚
屌

兩版都冇

咁叫阿媽轉藍